點解香港冇lemonade 飲架？

頂，係美國食野鐘意左飲，發現原來周圍地方都有，係香港就冇，唔通真係要自己整？夏天飲真係好爽

南泡都係周街有賣

係香港就係搵唔到，西餐廳都冇，brother 知唔知邊度有。

好多西餐廳都有

M&S 有

自己整啦 出面就算有都係濃縮汁溝出黎

Sprite

點會無？
奧利華超級三文治咪有！
$28蚊支Lemmy Lemonade

Starbucks有，好好飲

有時間去睇下，係香港基本上唔會去starbucks，反而去係美國果陣成日去，飲過綠色果隻，都ok.